(Live) 2020美國總統大選初選 超級星期二

個個冇口罩再大規模集會真係食得屎

拜登領先緊

Biden wins Alabama

習近平：我買拜登贏

Mini Mike

有冇人知點解黑人咁鐘意biden
因為佢係obama 個vp?

預計拜登贏曬Virginia, Alabama, North Carolina

垃圾

咁應該Trump 2020 for sure la

Sanders 左到有啲過火，好難拎到啲中間選票，加上有兩位侯選人退選，可能啲票去咗Biden 到

不過唔睇好Biden會嬴到Trump, 反而Sanders呢啲癲佬就有機會

Biden只是重覆返obama當年的施政方向，根本美國人就厭哂

Bloomberg

The Bloomberg campaign said it has seven full-time staff located in American Samoa, 6000 miles from U.S.. They are also running television ads, targeted radio ads and targeted digital and print ads across the islands.

Rep. Tulsi Gabbard got her first delegate from there tonight. The Hawaii representative, who is American Samoan, did not win the territory.

標題好撚大誤導囉

好似高斌咁
sanders 唔選可以仲好 一齊會有人嘈點解唔比sanders 選
選左就好似高斌咁選到底褲都冇

屌

一來
同埋Biden長時間經營黨內人脈
有South Carolina啲黑人大佬撐

我不是美國人，係咩來

咁少人個post

Tulsi自己屋企都贏唔到，好快拜拜

不嬲都係陪跑，名義上係民主黨參選人實質上Fox news

Biden wins Tennessee

真

Sanders 會輸？

Biden 出乎意料地好多

warren 退選罷啦

專登界Sanders 票，點會退

Mass. 同 Minn. Sanders 唔贏好傷

推

民主黨班大佬出哂面話要投佢呀

班大佬一定想Warren 有幾耐留幾耐

sanders 連最progressive 嘅new england 都贏唔到好難行落去

仆街warren 界票

根本班大佬寧願輸總統選舉都唔會俾Sanders出線

Sanders又真係民主黨中既異類

為左唔比SANDERS出線可以去到幾盡

美市跌咗四千點後，民主黨似乎而家好想發力vote out Sanders...

Btw, Republican個邊初選無人講，因為都知trump贏硬

咁Sanders本身唔係民主黨㗎嘛

今年republican有初選㗎咩

sanders贏左加州

真咩 sanders太左

贏幾多？

佢地兩個個票源好overlap wo

點左1%票就call

Before

After

反而我覺得 sanders死忠唔會走
反而係吸中間票多啲

Biden 贏真係on99

我都係見美媒講

@AP
BREAKING: Bernie Sanders wins Democratic presidential primary in California, claiming biggest prize on Super Tuesday.

咁快

未來人

共和黨今年無初選

本身sanders都贏硬加州咁滯

真係有
不過 WFC 咗 因為 Trump 贏硬

其實見sanders 係d 紅州度輸晒
係咪代表佢冇可能係搖擺州度贏到侵

大鑊 Biden 預計會極奶共
咁唯有希望 Trump 贏啦

唔係，係Sanders經過2016年輸畀希婆經驗，駐咗大軍係CA,相反Biden無錢，成個CA得一個office

啱 Biden 贏 中共最大得益

萬一 nominate Biden 要幫手推 Trump 啲 tweet 啦

有呀，都係今日

Biden真係好撚垃圾

biden 冇錢第一次聽

未必 因為 primary 全部係 民主黨死忠
同大選2回事嚟

Breaking: Biden wins eighth state with Massachusetts, beating out home-state Sen. Warren and continuing her streak of primary losses

拜登贏緊定桑德斯贏？

上次希婆洗橫手想點嬴

AP 坐完時光機返嚟？

快D同侵集氣

Sanders係第二多delegates既德洲暫時領先，美媒話佢攞左加洲，如果攞到德洲應該都可keep住領先？

想問下加州primary 係pro rata分配delegate既票數定點??

上屆初選加州希婆贏Sanders,所以今日重點搶大州，拉番其他州輸嘅黨代表數目

睇下Sanders 加洲贏唔贏到10%以上

講咗好耐，sleepy 真係冇錢，因為表現差吸唔到金，佢嘅工作人員都比其他人少，

成個民主黨初選，除咗Bloomberg自己找數唔籌款之外，以Sanders籌錢最多，自然唔同玩法，當然establishment玩大絕，群星拱照Biden就無辦法

sanders同biden嘅票數好相近 42%點左得1%差距

因為比bloomberg挖走哂

Biden will be slightly ahead of Sanders

短撚Mike洗左7億只嬴左somoa

點緊票 bloomberg 係加州排緊第2位 sleepy 暫時15%都過唔到

初選唔少都係黨死忠先投 中間選民點諗又唔同

一口氣追返曬距離

And primaries delegates are not winner-take-all (Unless other candidates have not reached 15% threshold

我諗既係比較左既都唔算好支持
中間就更加少?

其實係睇五大湖區
上次Trump贏希拉里
就係flip到呢啲州分
而咁啱呢啲州都係原本支持sanders射落海都唔益希拉里

點解加洲會投 Bloomberg

你而家贏德州
比你係大選果日你都唔會贏到

乞錢乞到變左meme

睇錯左

唔少搖擺州都沒落緊 sanders 先易同trump搶堆藍領工人票

信個種白手興家理念咁廣告宣傳呀嘛

真係估唔到

2件都垃圾黎真心 2個呀伯
我諗黨內d人都想 選拜登出去輸左佢就算

Trump 都係啊伯

講真兩院比總統大位重要

Biden就真係奶共垃圾啦

cls

呢個真 Sanders都叫欣賞佢有理念

睇你講乜
香港人權民主法好睇國務院點用

講就咁講
個陣個個都話Bernie or Bust
結果11月咪自動歸隊

我睇法係侵可以照做總統
但兩院絕對唔比得共和黨班離地吸血鬼渣旗

竟然有女子大學生支持Biden lol

咁香港都大把人含啦
「關鍵一席」

Sanders 係過分理想主義 佢所謂嘅理念根本唔可能喺美國實現 佢嘅經濟政策連一啲美國左派都加以抨擊

民主黨寧願選輸 都唔會願意俾個極端民主社會主義左派分子出去選

+1 唔清楚

Ginsburg究竟撐唔撐到Dem重奪senate呢
唔想SCOTUS畀班保守派把持

歸隊投侵侵

in some sense 冇
lesser evil 個結果咪比人咁住黎玩
establishment 擺到明若果sanders 贏唔夠多
會出動superdelegates 去幫biden 贏
睇死你地唔鐘意trump

啱 香港條 act 比mitch 拖咗好耐

medicare for all呢？
依家OECD裡面美國健保最垃圾
同埋行medicare for all的話
社會整體會節省到錢
)33019-3/fulltext

Bloomberg 好啱啲廢老
廢老果然為禍全球

The 416 pledged delegates to the 2020 Democratic National Convention will be allocated proportionally on the basis of the results of the primary.

今次疫情或者可以點醒美國medicare嘅重要性

McConnell
不過當年香港政策法佢好似有幫手

OMG Bloomberg 話 Xi Jinping is not a dictator 比 reddit 屌到飛天
咁都贏到？

係啊
佢咪試下囉
大大個Hillary響度

不過establishment都唔旨在贏
係想維持status quo

無醫保嘅人一向都知道重要性
係積重難返改革困難

促進廣告業經濟

There are 415 pledged delegates at stake; 144 delegates are allocated based on the statewide vote, and 271 are divided between the state’s 53 congressional districts. Candidates must receive 15 percent of the vote statewide or in a congressional district to receive delegates.

From NYT

唔同州啲結果好唔同
仲有中共代表 Bloomberg 同 票撚 Warren 搞局

Trump2020

reddit is just a echo chamber
2016 到而家仲睇唔透?

又黎燈
當年希拉莉話訓係到都贏，連登仔瘋狂笑鳩trump，結果咪又係輸

笑咗

LIHKG討論區，俗稱連登，是香港的網上討論區，由iOS高登討論區第三方應用程式「HKG+」演變而成，於2016年11月25日正式開始運作。

美國天生右派人數多於左派 Sanders同右派嘅trump對陣邊有可能贏 我認為無論Biden定Sanders 出去都係等輸. 其實我心目中認為最好嘅係Warren 但⋯

Warren只係温和版sanders

上屆選果時都未有連登...

正正因為佢比較溫和 先至能夠吸納更多中間派選票
而且佢唔會偏激到Sanders咁樣提倡一啲不切實際嘅政策

Warren連自己州都贏唔到

好似仲有唔少美國人丁緊黑馬

或者咁講，互聯網年代方便咗少眾聲音集合一齊，結果中間派因為立場唔夠堅定而被打敗

而且矯枉必須過正，左右對立無可避免

選舉從來都唔係睇個人能力 而係睇派別 今日先知咩

thx 巴打，原來alabama 係咁岩除左拜登，其他都過唔到thresold 所以佢一個人拎晒成個州啲票咁制

我都有friend撐Warren
但係事到如今

first indian president in the US

基本上連登仔都係高登仔（除左近年入既新會然）

講真 鬥左都仲有得玩下
扮中間路線 扮唔到啦

和平獎
佢d光環夠食足一世

靜左

慘，習未死，trump可能俾武漢肺炎玩殘，上天真係要支那win

是撚但啦 全部都係左膠
Trump 2020

暫時咩形勢？
大致票數點完未？

我都心水係warren
但個勢⋯

Biden贏texas

勢均力敵
但如果bernie真係囉到加洲
就今日塵埃落定

德州Sanders輸，加州大勝
Maine打和
整體拜登優勢

Sanders won CA less then ten percent, not a landslide if you compare Biden's Ala victory

maine biden小lead

民主黨兩個大熱候選人太極端啦
代表兩極

侵:

biden睇落大勝,cls

Cls真係

不過唔係無得追嘅
雖然越尾越歸隊

warren 係扮野版mini mike

其實加州係比例代表制，唔係winner take all，415票跟比例分配
如果bernie贏唔到大比數，其實等於輸左

係人都知，佢扮野，同軟飯皇一鳩樣

桑伯冇中間派支持，玩完

之前又話民調sanders 嬴緊GE

近幾日有人drop out

明白 thx
NYT 都好支持前線勇武

好似無人提bloomberg

之前仲好有自信 依家燒左咁多錢 連5%代表票都無

咁遲入就算啦

過完tuesday
大家又會跟形勢
睇來收硬皮
換言之，trump連任了

比我想像中贏到多咗票架喇喎

奶共冇好下場

上年年尾先開始用 reddit 做文宣
sorry for 新會然

冇事冇事
reddit depends on 有少少depends on subreddit
不過總睇黎講係後生 本算係幾左 大學生多 美國人佔大多數
所以去r/politics 係完全anti trump 咁
去r/news 係美國domestic 既新聞
去到r/worldnews 都好多美國本土新聞
想睇右派少少要去the_Donalds 或者conservative 先有

明白 師兄勁抽

係唔係winner takes all? 定proportional?

有冇睇/pol?
想知班白人內心點睇我哋?

過15%就proportional

不過CA係有90票比贏個個

所以sanders 係咪即係收左皮？

好似個個屌 Biden
因為foreign policy似乎唔叫 US politics, 次次出美帝幫香港 post 都被 removed

極端門羅主義者

似乎親中人士無分種族

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

特登 Google 門羅主義
又上一堂

應該係反門羅主義， 頭先打錯

我仲記得都有左膠踩香港示威係cia策劃

知唔知點解我唔知係美國孤立主義，定係純粹種族歧視

頭先冇諗清楚用錯學術字

Michael Bloomberg has ended his bid for the White House after a poor showing on Super Tuesday.

"Three months ago, I entered the race for president to defeat Donald Trump. Today, I am leaving the race for the same reason," he said.

Mr Bloomberg, a former mayor of New York City, has spent more than half a billion dollars in the race to become the Democratic Party's nominee.

He said he would now support former Vice-President Joe Biden.

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

沈旭暉篇文講咗呢條撚樣幫香港政策法減咗辣喎

今時今日Warren一直死都唔drop
jm9

佢一開始就係見Sanders太強勢先出尼選

而家部分廣告抺黑成功, Biden上到位, 佢咪退落尼囉

你睇下CA有幾多人投佢

Tulsi Warren仲健在

Sanders 冇喇

Tulsi 收咗皮啦Total delegate好似得1個...Amy都多過佢啦, 佢drop out係遲早嘅事

Warren....佢就真係好有問題...

Biden 應該搭Beto O’Rourke 會係比較全面嘅配搭。
Biden 吸bloomer + African 票，O’Rourke 吸millennial + Latino。
white + male 組合對搶攻Rust Belt state 好有幫助

可能已經deal 好入cabinet

Warren 退仲有機會，但都要快